馮檢基及陳凱欣獲確認提名有效成為候選人 李卓人參選資格有待確定

立法會九龍西地方選區補選的提名期今日下午5時結束，選舉主任在提名期內共接獲6份提名表格，當中兩份提名表格在今日收到，投票在今年11月25日舉行。

經選舉主任審核及確認獲提名人士的資格後，獲有效提名的候選人名單將於憲報刊登。

選舉管理委員會本月22日晚上7時，會在九龍灣國際展貿中心為候選人及其代理人舉辦簡介會，由選管會主席馮驊主持，向候選人及其代理人介紹選舉活動指引的內容、補選安排及在進行競選活動時應注意的重要事項。

在簡介會前，選舉主任或助理選舉主任將以抽籤方式決定候選人在選票上的排列次序，以及分配展示選舉廣告的指定位置。

根據選管會的資料，提交提名表格的6人，包括劉小麗，李卓人，陳凱欣，馮檢基，伍廸希及曾麗文，當中劉小麗早前已被選舉主任裁定提名無效，馮檢基及陳凱欣獲確認提名有效，成為候選人，其餘3人參選資格有待確定。

李卓人都唔得？

政府

好似燒過基本法?

支聯會容許燒基本法

基哥終極一戰！

2015年的六四悼念晚會，學生上台燒基本法，李卓人覺得「冇所謂」。

SOURCE:

等睇陳凱欣十幾萬票完勝基gor萬幾票

DQ埋人仔係咪到飯民要含基哥

李卓人跨區鎅票既報應

反中央？你死啦！

李卓人：不接受中央操控就要站出來

國務院白皮書強調中央對香港有全面管治權，支聯會主席、工黨立法會議員李卓人表示，中央經常強調治權，但忘記一國兩制下，中央有責任尊重香港人的民意，而普選是基本法的承諾，「(港人)只係拎返應有的普選權，如果(中央)用咁強硬態度，以我為主，全面霸權，香港人唔服」。他指如港人不接受白皮書，不接受一切以北京意願為主，就要「行出來」，參與本月14日起的毅行爭普選活動。

李卓人認為，中央發表此白皮書，目的是要打壓香港人爭普選的意志，以中央意志為主，「佢想少啲人出來投票，少啲人出來七一遊行、佔中，但壓迫愈大，反抗愈大，香港人係唔受呢一套，你打壓唔到」。他強調，現在是「民意戰京意」，港人要行出來爭取應有權力，不可讓中央完全操控。

「支持結束一黨專政」

成班鬼駛唔駛幫晒選舉主任搵証據

DQ李卓人 = DQ黎智英

馮檢基執雞

Dq哂得啦其實仲有咩好選

選嚟把撚？委任啦

一陣SENDF 比CEO OFFICE

想睇下D100班老野會唔會講比人DQ抵死

革命黨人李卓人

快d dq佢

同基哥大和解就好笑

李卓人咁撚溫和共產黨都驚

到時泛民記住集中票源投基哥啦

基哥畀啲骨氣，唔好理班屈鬼仆街